"觸控卡.頁面重疊" 民怨iPhone8災情頻傳

iphone 8全球回收
禁上飛機

iFlop

Idog扮睇唔到

即刻轉用pixel2
等梗行貨

整垃圾啲等啲人買X

全球包唔包括香港？

巴打咁諗唔開？你用3310等多五十年啦

idog : 我部無事, 開心使用中

用家問題

我諗我再換機都係轉返an算 真係唔太掂
本身覺得android唔好用 又多垃圾app
用得耐會lag
原來只係另一舊屎無咁難食
iphone的確有時都會死機

利伸：note2lte -> ip7

學埋android 親生仔機d qc

8.0已經好好多，可以放心返嚟

間唔中真係touch完冇反應
Lag下lag下咁
App kick死咗又成日係咁
連最基本嘅home page拉app入folder都有問題

細8 未脹電

上次三叔cpu都奶過野
今次仲用埋佢個mon